[深水埗] 點解呢排成日都無記者無直播無報導，連TG都少update??

如題

今晚完全好似無報導咁，
係無黨鐵無車既情況下要行過黎增援，
連有無開花都唔知好難搞。

深水埗人assemble！！！
勇武區三大點可以唔報嫁
又有火魔法又成日撚狗！！